男朋友叫我扮豬。。。。。。

有一次，我同男朋友準備要上床嘅時候，佢話想挽角色扮演，我以為佢要我扮女僕，老師。或者其他，點知佢竟然叫我扮豬。仲要豬叫，要我一路做一路豬叫。做緊嘅時候，佢仲不停渣我個肚，我真係吾想咁。

你男朋友好sweet

挽你老母
吾你老母

好油

笑死

Oik Oik Oik

你男友中意比豬屌屎眼？

叫你扮咪比面你囉
平時唔似豬

呢排冇得食豬肉搞到咁？

男絲

可愛m男原來係絲？

而家先知？

你下次話扮死魚
睇佢咩反應